(月經) 點樣先為之係一個好嘅人生

可能好多人都有諗過同樣嘅問題
究竟你地心目中點樣嘅人生先為之係好
如果聽日係你最後一日
係咩令你覺得冇後悔,不枉此生?

係改變呢個世界? 搵到自己興趣?
造福人群? 名留青史?
及時行樂? 有一個圓滿嘅家庭?
定試哂你未試過嘅嘢?

我知如果好彩冇穿冇爛,都可能係庸庸碌碌咁過,但都想搵到答案 分享吓

開心

李嘉誠個仔

個個人都有唔同答案
只有你自己先最清楚想要咩

如果你既工作唔會另你只期待星期六日
咁我諗你既人生應該唔會過得太差
如果你既人生每日都係星期六日
咁你應該過得好開心

鴨某一生有劍、有酒、有朋友，足矣.......

有錢 有女 冇中國

蕭生咁

一早讀晒書

好多行業都試過

得閒9up下

到就死果日都起醫院做最新蕭息

咩都試過既人生 好羨慕

追求到目標 夢想掛 你既人生除左物質層 仲滿足左精神層面 我覺得算好了。但係我唔明 點解d上班族 會花咁多時間 係打機上？點解唔會搵野學下 明明好多都90後 雖然我都知打機好吸引

都啱
返份工搵唔到個意義所在
真係行屍走肉咁

有幾分錢support到自己試唔同嘢
都算係於願足矣

啱嘅
不過可能佢地prefer及時行樂
多過be a better me